有冇人可以搵返China Joe歧視同性戀嘅證據?

我印像中好似係有, 但係唔記得咗邊度搵返!

可唔可以幫手搵返!
因為我要諗辦法爭取同性戀支持Donald Trump

轉載：《為什麼有45%的男同志支持川普？》

反對同性婚姻言論，要搵

[This] 巴勒斯坦裔美國同志解釋點解要撐侵侵